727元國online會戰戰後檢討

本人以今日打元國online前線兵嘅所見所聞寫幾樣需要檢討嘅地方，然後大家再討論下啲攻略

1 鐵馬嘅用途

鐵馬大家通常會用嚟做路障排哂係黑警同前線之間，但係我認為咁做好阻住前線反推去黑警到。
鐵馬設係啲橫街窄巷等啲黑警難即刻衝埋嚟係ok，但係主戰場真係唔多建議。除非排成一個個三角，攞嚟撞盾陣，唔係嘅話啲黑警好快就可以衝破。

2 撤退問題

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。 | LIHKG

大家可以參考下。無論係上次721西國戰役定今次元國會戰，都可以發現到呢個問題，所以希望大家可以討論一下。今日個Online入面，有啲前線NPC係支持1930撤退，而為數都不少嘅。行動前一日傾一傾大約個戰略同撤退策略會比較好。

3 資訊傳遞

資訊傳遞唔單止會影響到上述嘅撤退問題，更會影響到即時點樣攻與守。之前曾經有人/小隊去做哨兵傳遞信息，而有大聲公嘅人都可以幫手將唔同位置嘅訊息講比前線聽。

4 裝備

無裝就唔該去後面唔好要其他人救你，因為真係唔會得閒救到。無頭盔係頂唔到彈㗎！
仲有就係自己裝備自己帶，走嗰陣都帶埋啲裝走，因為每一次都當啲裝係消耗品嘅話，成本太高，好難長期落去。

淨係諗到咁多，大家幫手諗下同分析下

光復香港 時代革命

69咁多次都係即日散 狗已經有套路

揾次過萬人留守 不要害怕
人多佢唔敢拉 和理非就當幫下忙 留守現場 等佢地清唔到場

狗多果陣 玩靜坐 和理非集會
狗少果陣 勇武衝擊 集體施壓

進退自如 先係流水社運

Up

認真post無人理

真心想大家知同解決呢幾個問題